誓要去 入刀山

浩氣壯 過千關

豪情無限 男兒傲氣